立國之後點樣打新界班牛屎佬

如果佢地當自己中國人 叫中國攻打我地咁點

勿打飛機
咩都冇贏過

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

立國之後
會唔會諗得太遠